有冇人搵好多錢，但一D開心嘅感覺都冇？

以前最開心係1皮上2皮果下，依家就算5/6皮，一d感覺都冇
全部只係一堆數字，好冇意義

日日返工重覆又重覆，星期一期待星期五

每日最開心係同朋友食飯果刻

搵緊1皮上2皮下
都係日日返工重覆又重覆，星期一期待星期五

搵好多錢

其實比較開心係一個人係屋企果刻
因為呢一刻係最放鬆，最無壓力

拍緊拖都咁話

最開心係星期五晚，星期六同日早上

我都想好似你咁唔開心

5 6皮咁富貴
餐餐M記加大啦